admin唔該搬去吹水台

又住過私樓，又住過公屋，話你知有咩分別

搬你去焚化爐啦 垃圾😂

搬返你去5P就差唔多

。